成日都想自殺 有咩方法阻止自己諗

曾經試過上天台 但本身畏高
連跳樓都唔敢....

2389-2222

一有少少事 啲負面情緒就爆哂出黎

屌⋯⋯我係

小事啦 隔10分鐘咪唔記得曬

點都控制唔到

幾多歲？
讀緊書？咩程度咩學校
番緊工？咩公司幾錢使唔使ot

答完再諗跳唔跳

打過j

諗下咸濕野
每次想自殺就打丁

答你
你要學識控制自己思維
不過好難
睇下書or見下心理醫生or打電話救助
唔好同身邊人講 因為佢地唔明 好難幫你

經歷就好似打機 遇到大佬咁。
當然過到呢關 人生過左一個重要關卡了。

努力活下去先見世界有咩玩

打完 爽晒 依枝煙訓教
無限loop

24歲 asso仔 而家三失

睇醫生啦

無用

有無錢

窮到仆街

點撚解香港唔買得槍呀屌你老母

是但搵份工做住先啦
24仲做廢青

朝早出去跑步就得

想死前叫次雞先再諗

完全無動力

一樣
但怕死

怕死same
但一諗到之後老左都係等死就…

其實係怕死果下痛苦同死唔去

我其實真係玩夠喇，唔想玩喇屌

好撚辛苦呀做人

有咩唔開心試下講出泥 我聽你講

長痛不如短痛
我捱唔到，我垃圾

唔好啊.. 呢種唔會係解脫黎 things will get worse
如果你連呢獲野都面對到 就冇野難到你

諗住用一個月時間黎證明自己繼續落去係咪岩
發覺原來係咁攰
好努力都冇用

已經諗好後路
最多發一場惡夢姐
冇事既，haha

I know that feel

試下睇長篇漫畫

屌同我一樣

迷信:
有自殺輪迴
陽壽完前你只會瘋狂重複跳樓動作

珍惜生命啊
有勇氣乜乜乜乜乜乜乜

呢個世界唔岩我玩 我想退game

拿

我就唔反對人自殺既
不過死要死得有責任感

買份人壽保險先，認真
100萬啦最少都

人壽保險，係當你生命結束既時候
唔理任何理由 (包括自殺)
都會賠償返你買果個保額

但保險公司有一樣野叫 自殺條款
係話買完之後頭 1年 (多數1年有啲2年)
自殺的話就唔賠
過左1年就包埋

咁你宜家仲有 1年時間可以去死
咁反正都死啦
我會建議你呢1年去旅行去玩
去完成所有你想去完成既事

無錢既話，炒半年散又好，保安又好
搵返少少錢再去玩

宜家5月
你仲有 1年可以去玩

點會無用
今日丁左未先

冇用

巴打係咪好大壓力?

Keep住俾自己忙
做下啲令自己開心嘅事

公式化答案
但永遠都正確

點解要阻止自己既慾望

屌你都未丁
就話冇用
快啲去成人台
有個post叫強姦合法av
好正架 快啲睇

咪鬼打丁啦 出黎玩下 同d小姐傾下 搵d動力都好

same here

我有時都會咁
但又怕 唔敢死
1開始ex都會驚我有事然後擔心我
但我每次都無事然後佢就無理我了

今日唔知聽日事，今日死左
聽日會發生咩你唔會知
聽日會中六合彩你唔會知
聽日你成功左你唔會知
聽日你老母煮咩飯你唔會知

自殺唔係解決一切既方法，只係逃避一切，包括你聽日，你未來會發生既事

你可以話你生活係壓力之下，但你永遠都唔會係最慘，因為你仲可以決定自己既生死
你要記得有D人就連自己既生死都不能控制

好灰

乜鳩尼嫁

灰乜巴打

會唔會想傾陣呀
我會聽

有咩心事,講出黎幫你分擔下~

我係絲打 sor9

我畢業啦今年

你發現咗荒謬 好似局入噉恥笑現實嘅荒謬噉生存
你唔會想自殺

然後呢？
唔知道自己想點?

畢業係一個階段,我認同入社會工作係一件困難既事...

離題...
前日聽左個自殺既講座...
如果真係要自殺,要簡一個必死既方法...
唔係重辛苦...

好玄

唔知自己想點下 加自己冇乜能力下
就會搵份唔知想點嘅工
然後日以繼夜 夜以繼日地
重覆所有野
等被dominate
或dominate 人
我覺得人生好冇意義好無為

想下有咩令你想生存下去? 家人?朋友?
可能呢D幫到你

你覺得有意義既人生代表D乜?

我係因為家人先冇做傻事
由中學考dse個陣已經係咁
到而家

你想生命有意義
同時生命真係冇意義
同時出現就出現荒謬
哩個情況普遍有二種做法
自殺同信仰更高存在 後者被叫做哲學性嘅自殺
卡謬提出第三種 恥笑哩種荒謬 接受哩一種荒謬
事關其實意義唔係咁重要 你想做嘅嘢唔一定要咩意義

呢個諗法係好,可以帶黎生存動機
但我覺得唔可以係你生命中既全部
因為咁樣會無左自我

個陣係dse壓力 想撞車 但唔想累司機累人

睇醫生 食粒藥 世界就開始有希望

岩阿 個陣唔做傻事嘅理由
變左我另一個壓力

咁佢地係你生命入面好重要，每次想死時，你就想下佢地

最後果句 totally agree

意義係人給予定義

你有乜目標興趣先 ?
又或者有咩鍾意既野

所以你要諗下你自己想點?
想搵份好工? 搵份好工又點? 搵份好工可以賺好多錢? 賺到錢又點? 賺到錢可以唔洗做? 唔洗做又可以點? 唔洗做可以環遊世界? 環遊世界又對你有乜得著?
不停問自己...
可能先知道你自己想點...
我感覺你而家對人生感到好迷茫...

當然我咁9UP完,好似好輕鬆簡單,但要做到其實唔易...
但可以試下咁諗去知道自己想點, 諗番自己將來需要D乜

要問番自己 點為之 有意義既人生?

有賭未為輸啊巴打，你自殺d人只會令到比壓力嘅人睇你唔起，不如諗下點解有呢d負面情緒，然後改變佢。如果係工作嘅，至多咪打第二份，如果係愛情嘅，最惡劣咪搵其他囉。留得青山在，那怕冇咸書啊
有壓力就搵人呻，或者post上黎，冇所謂嘅，記住無論點，都有人會撐住你，振作啊

首先要學識去睇醫生先，之後食藥

我讀bba的
因為覺得錢好重要
個陣淨係想學炒股
有時模擬炒股d assignment 真係令我覺得錢好易賺
我個刻真係好L想畢業後快L d賺錢 然後炒股賺更多
想做好有錢個批人
做dominate 人地個個
唔想比社會蝦
除左錢 真心講夢想理想嘅話
我亦有我想做的事情
但我望返同年已經出尼做野嘅朋友
見到佢地被同化被改變
個種被磨滅心智嘅生活
我就覺得好心噏

sor9 好似騎劫左樓主個post

然後錢其實我都明白
只係拎尼fulfill 自己空洞嘅生活 係香港
愈諗愈覺得自己9 冇用 冇意義

依家做緊咩呀你

除咗上連登之外

不能自拔地喊
有時想嘔

我之前都會咁
但係諗番起自己既年紀 同埋我既責任
我就會放棄呢個念頭
諗起屋企人對自己無怨既付出
諗起我就咁死左既話 我就唔應該等到今時今日
既然生存到今日 就應該做d野唔好等自己後悔

其實你咁諗都幾辛苦，因為除非你係世界最有錢/權力既人，否則都一定會有一班人dominate 你架
可唔可以講多d比社會蝦？
同埋你想做既係咩？可唔可以分享下？

好老實咁問番自己，自己既生存目的係乜？
我唔係偉人，唔會諗係咩做福人群咁老土
我會諗，「我」隅然被投擲到呢一個人生上，今次死左，「我」就未必會再出現。所以都有好多野想嘗試，唔想咁快完結…

唔開心果陣同耶穌講哂出黎，佢會打救你

你唔覺得社會好多唔公義嘅事咩
自己而家e一刻未必係被直接壓榨嘅個一批
出到尼社會呢？
對住唔合理嘅事
除左習慣同“算啦” 又可以做到d乜
聽d朋友講自己返工點點點
除左同佢講句“無事嘅”
其實又可以點
我好嬲社會係咁 好嬲d官咁L on9無腦百癡
但人地講緊係拎緊10幾20萬一個月
我一個23歲市民仔
做到d乜 ？
就係等出尼社會比人蝦

反社會人格！！！
唔公平就去自己爭取

我唔係勵志L
講真 有幾多個人可以成功
有幾多個香港人可以唔被dominate
諗到e到 就好L攰 好想放棄

要揾生理醫生

肯肯定係反社會人格啦
點爭取 ？絕食 ？示威 ？加入政黨 ？？？
HOW

自殺囉

冇架。
活喺香港爬唔到上去
咪只可以做人隻狗囉

我有時都諗
一個咁文明既社會
如果有人帶起搞一埸反抗
應該幾有正義感

可惜香港要接觸兵法，軍法好難

太難啦 睇下雨傘革命
大家已經覺得係好大壇野
而個陣係一開始之先 都算係團結到好多真係有心嘅人
最後呢？咪又係淪為Bbq “今天我”互相恥笑…
政改唔pass又如何
香港人一樣仲係做緊狗
班狗官就理所當然繼續做人
拖住一直善忘 一直都忍忍忍嘅香港人